В вакууме на расстоянии $L = 10\unit{см}$ друг от друга находятся протон $p^+$ и антипротон $p^-$. Обе
эти частицы имеют одинаковые массы $m = 1{,}27 \cdot 10^{-27}\unit{кг}$ и одинаковые по модулю заряды $e
= 1{,}602 \cdot 10^{-19}\unit{Кл}$. В первый момент частицы неподвижны. При сближении частиц на расстояние
$\ell = 10^{-13}\unit{м}$ происходит их аннигиляция с рождением $\gamma$-квантов.
\begin{enumcyr}
    \item Какие скорости будут иметь частицы при таком сближении?
    \item Через какое время произойдёт аннигиляция частиц?
\end{enumcyr}

При расчётах гравитационные силы можно не учитывать.

\tags{11, Кеплер, россия}